一人一樣自己身體上的美食

嘴皮

精蟲

袋底泥

內循環

為左食佢 特登唔沖涼

痴撚線post

聽講手指甲同腳指甲都有人食 其實食落有咩分別

鼻屎

手指甲就手啲 就咁咬黎食
又可以當剪指甲

學術討論

肚臍屎加鼻屎
鹹香十足

腳甲屎咸咸香香好似芝士咁，愈臭愈濃味

咁點解仲有人食腳指甲 係咪次次食果陣都好似玩緊瑜伽咁

飲食台癡撚線

唔知

我淨係食手指甲

睇黎ching都係識食之人

腳底死皮

乾果d好食d定係濕好食d？

食落有冇芝士味？

似火腿

鼻屎係基本